三味真火燒柯柏文，大陸將拍動畫《哪吒與變形金剛》

據大陸央視網稱，近日，美國孩之寶公司全球CEO史蒂芬·戴維斯等一行10人到央視動畫有限公司，就合拍動畫項目《哪吒與變形金剛》進行洽談，並就製作規格、播出時間、知識產權歸屬、法律事務等方面達成共識。
報導指出，雙方還表示，期待建立更加穩固的戰略合作夥伴關係，深度挖掘經典動畫IP的品牌價值，進一步激發既有動畫IP的品牌活力。報導說，《哪吒與變形金剛》項目是中美動畫合作領域的里程碑項目。
報導說，此前，央視動畫就發行、授權及衍生品開發等事項與美方進行多輪溝通，積極推進該項目的合作與落地。

大家有眼福了

屌你老母